喺俄羅斯大大力屌鳩兩隻支那臭雞

喺gum 行緊
有兩隻支那臭雞用支那話：哎 那個
我望都唔撚望行咗去
條臭雞唔撚識死仲過黎話唉你神經病呀
屌佢老尾我用英文屌佢去外國唔識講俄文都講英文，唉你老尾，英文都唔識講唔該你go back to your country, 呢度係俄羅斯你咪撚同我講chinese
兩條臭雞擘大口呆撚咗企喺度聽咗我講幾分鐘
我諗佢地一句都唔識聽不過我屌得好撚爽快
支那狗幾時冚國鏟

下次講 Cyka blyat idi nahui

呢句我諗個個都識

СУКА

發覺次次旅行都有個行程係同支那賤種開片

絲打好波

因為佢地屌兩句就會縮番入老母個西度,除左係香港個陣

係咪得我睇漏咗個鳩字

支那人唔屌唔得
喺泰國試過有大陸傻閪疑似想問路，
第一句問你會中文嗎？
我停左諗住幫下佢，
點知佢黎多句 你是中国人嗎？
即刻反白眼頭也不回走

屌上次去芭提雅JOIN團去島 (衰ON9，以後都唔會)
去到玩水上降傘果陣
D支那仔排隊果陣用個胸貼撚住你背脊
大家都泳裝 又濕又熱
之後忍唔住屌佢咪撚痴咁埋啦
佢竟然笑笑口咁問 你是中國人嗎? 我也是中國來的
大陸D傻閪真係好撚on9

有無數條支那閪問過呢個問題乜呢個地球有人唔係中國人咩

好似好威咁

影兩隻雞上嚟睇吓嘛

屌你啦返屋企啦